到底邊到有iloud micro monitor, 搵左全香港都冇

到底香港邊到有得賣
因為保養問題又唔想係Amazon果啲網到買

咁平洗乜保養

平唔平係相對嫁喇 小弟窮J一名又唔想浪費

真係唔考慮保養 想要AMAZON買 又唔會水你 又平D

但萬一送到黎或者用用下壞左 係唔係可以成個拎去填海?

咁你慢慢搵 無本事幫到你

窮J學咩人玩喇叭

好好彩上年有人2手放，真係幾好聲

早排係尖沙咀通利買過

係玩喇叭就唔會買呢對喇 好似係

巴打你好彩 琴日打去問全線斷貨

美國呢期特價, 200蚊
係唔係香港買自己諗

我都見到 但真係淆送到黎壞左

邊有咁易壞...
幾萬蚊 outboard 都係咁買...

我上Amazon睇多幾眼先

買返嚟有事叫 amazon 收返就係
唔洗驚咁多

謝巴打

你咁撚驚就唔好做人啦落街都會比車撞分屍

但係有無底噪？d 人話好大底噪

會有少少 但係又未去到話好大

用緊 都係聽sportify
貪佢夠細
唔知仲有冇再單個細D 又好聲既

真 所以而家街都少出左

巴打用緊? 有冇話配咩dac好?

Amazon 買啦, 用左年幾冇投訴

收到巴打 而家睇緊